唔該各位波台ching反迖狗嗰時唔好再提backup佬

無錯迖狗係人人喊打嘅過街老鼠，但我哋反佢都要反得合理同到肉，你哋再講乜嘢出賣backup佬只會膠化咗件事，幫咗迖狗轉移視線，俾位迖衛兵入

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

根本得歌神譚校長同吉魯呢d偽反達
先會有backup佬呢個point黎反

我屌你老母 歌神譚詠麟2

好在我晨早block撚咗條傻鳩

达狗咁賤 backup佬做得好

佢做得咁好，達哥算唔算出賣咗他

迖fans？

CHING 呢期好撐波台

因為我地波台先係做實事的人，唔似cc狗同达狗